不如我地集會去拜「鄺神」，咁就可以係宗教集會，唔使申請

鄺神萬歲

熱狗唔好入黎分化

五毛出返去，唔好鬧鄺神

鄺神

詩篇 119:105
你的話是我腳前的燈，是我路上的光。

鄺神

詩篇 119:130
你的言語一解開就發出亮光，使愚人通達。

你就咪撚分化

分化撚又入黎

詩篇 119:9
少年人用什麼潔淨他的行為呢？是要遵行你的話！

溫馨提示：最鍾意搞個人崇拜既係共產黨

你唔好亂講，現場好多人見到鄺神一樣，好興奮

應該拜習帝

佢個名好明顯

個post好多五毛，係咁負皮鄺神

帝同神仲有啲距離

帝係世俗的，神就係超凡脫俗